[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167153831", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166117193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/167092758", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167282392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167360850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167306390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/165660903", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59548855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59548855/answer/167332607", "content": "\n\u65e2\u7136\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u80fd\u8ba9\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u7684\u66f4\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u975e\u8981\u8d70\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165250023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/165800096", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u8bd1\u539f\u672c\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u4f46\u6700\u7ec8\u5374\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166230332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167480972", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22086389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22086389/answer/167193898", "content": "\n\u5f6d\u5fb7\u6000\u548c\u9ea6\u514b\u963f\u745f\uff0c\u8c01\u7684\u519b\u4e8b\u7edf\u5e05\u6c34\u5e73\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467580/answer/167329996", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u6027\u8fd8\u5f3a\u5417\uff1f\u674e\u5c0f\u9f99\u7ec3\u7684\u529f\u592b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5c31\u5f88\u5177\u6709\u5b9e\u6218\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537277/answer/166774213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u9a6c\u7ebd\u57c3\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u9f99\uff08Emmanuel Macron\uff09\u5728 2017 \u6cd5\u56fd\u5927\u9009\u4e2d\u83b7\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467153/answer/166865816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bb8\u5c0f\u5e74\u7684\u6f14\u8bb2\u300c\u4e2d\u56fd\u5df2\u7ecf\u6389\u5165\u4e2d\u7b49\u6536\u5165\u9677\u9631\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31452164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452164/answer/167471113", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u6709\u6ca1\u6709\u66b4\u529b\u9891\u53d1\u3001\u6bd2\u54c1\u7316\u7357\u7684\u300c\u8d2b\u6c11\u7a9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166725891", "content": "\n\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6ca1\u4e0a 985/211 \u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45757391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45757391/answer/166702916", "content": "\n\u5065\u8eab\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/166633896", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u751f\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/165810881", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u4e3b\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425724/answer/166169473", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u8fd9\u6837\u7684\u5de5\u4e1a\u5f3a\u56fd\u9020\u4e0d\u51fa\u5927\u98de\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/167023013", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167151494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640075/answer/166317047", "content": "\n\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/167446459", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167041736", "content": "\n\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6ca1\u4e0a 985/211 \u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/167180286", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167345783", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/167231779", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59484551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59484551/answer/165893278", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f\u300b\u91cc\u7684\u52c7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/163552480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27717361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27717361/answer/167270577", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53702770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53702770/answer/167497997", "content": "\n\u76d7\u7248\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640075/answer/165399244", "content": "\n\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/167107767", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25395789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25395789/answer/167045118", "content": "\n\u5973\u6027\u8bfb\u540e\u5bab\u79cd\u9a6c\u3001\u5347\u7ea7\u6253\u602a\u7c7b\u7684\u4ee5\u7537\u6027\u4e3a\u76ee\u6807\u8bfb\u8005\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59101916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59101916/answer/165209014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nature \u520a\u6587\u58f0\u79f0\uff1a\u300c\u7f8e\u56fd\u52a0\u5dde\u53d1\u73b0 13 \u4e07\u5e74\u524d\u4eba\u7c7b\u9057\u8ff9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59131985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59131985/answer/166410919", "content": "\n\u9664\u4e86\u4ef7\u503c\u6295\u8d44\u548c\u4e70\u6307\u6570\u57fa\u91d1\uff0c\u5df4\u83f2\u7279\u8fd8\u6559\u4f1a\u4e86\u6295\u8d44\u8005\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/167211869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/166136345", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59478402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59478402/answer/166282811", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u7537\u670b\u53cb\u653e\u5f03\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u5de5\u4f5c\u7684\u673a\u4f1a\u7559\u5728\u5c0f\u53bf\u57ce\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19725749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19725749/answer/167559169", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u63d0\u9ad8\u60c5\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164974374", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/159624944", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24757877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24757877/answer/166961472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u60f3\u770b\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\uff0c\u5510\u671d\u53bb\u65e5\u672c\uff0c\u660e\u671d\u53bb\u97e9\u56fd\uff0c\u6c11\u56fd\u53bb\u53f0\u6e7e\uff0c\u6bdb\u65f6\u4ee3\u53bb\u671d\u9c9c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59441691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59441691/answer/165286694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5355\u65b9\u9762\u6bc1\u7ea6\uff0c\u53eb\u505c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66-\u5361\u5185\u57fa\u6885\u9686\u5927\u5b66\u8054\u5408\u5de5\u7a0b\u5b66\u9662\uff0c\u5728\u8bfb\u535a\u58eb\u751f\u6fd2\u4e34\u5931\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21664268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21664268/answer/20537314", "content": "\n\u4e01\u514b\u662f\u4e00\u79cd\u81ea\u79c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59648982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59648982/answer/167489496", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u9646\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u5728\u7f51\u4e0a\u6279\u5224\u3001\u5632\u7b11\u53f0\u6e7e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/165147573", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37100581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37100581/answer/165183968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u4e86\u4e00\u67b6C919\u5c31\u6807\u5fd7\u7740\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6570\u51e0\u4e2a\u638c\u63e1\u7814\u53d1\u5236\u9020\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u80fd\u529b\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59304356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59304356/answer/167310014", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\uff08\u8bef\uff09\u8bfb 2017 \u5317\u4eac\u5e02\u4e1c\u57ce\u533a\u4e2d\u8003\u4e00\u6a21\u7684\u8fd9\u9053\u7269\u7406\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59641603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59641603/answer/167348994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 \u8d5b\u5b63 NBA \u897f\u90e8\u534a\u51b3\u8d5b\u9a6c\u523a VS \u706b\u7bad G5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/165250515", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167112562", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/166934243", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166505422", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5f85\u4e4b\u4ee5\u767d\u773c\u3001\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59444825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59444825/answer/166303261", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 5 \u6708 5 \u65e5\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u7684\u63a8\u9001\u300c\u4f60\u8fd9\u4e48\u7231\u542c\u6b4c\uff0c\u4e00\u5b9a\u6d3b\u5f97\u5f88\u96be\u8fc7\u5427\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/167466362", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167292743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165741241", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/77988203", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59527964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59527964/answer/166385519", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u662f\u5426\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u66f4\u597d\u5730\u4fdd\u7559\u4e86\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59388774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59388774/answer/164770073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u4e1c\u5728\u5317\u4eac\u9510\u521b\u56fd\u9645\u88ab7\u540d\u592a\u6781\u7231\u597d\u8005\u56f4\u4f4f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25675473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25675473/answer/165966891", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u7559\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u505a\u996d\u53c8\u5feb\u53c8\u597d\u5403\u53c8\u5065\u5eb7\u7684\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167073964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165676260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/166535821", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/157700869", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30800407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30800407/answer/164909689", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u82e5\u996d\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50840051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50840051/answer/165832155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u793c\u8c8c\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u5374\u5f88\u96be\u610f\u8bc6\u5230\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43092983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43092983/answer/95313990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u300c\u4e00\u7fa4\u7537\u751f\u770b\u7740\u5973\u751f\u6dcb\u96e8\u5750\u89c6\u4e0d\u7ba1\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/163917445", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52612848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52612848/answer/165989879", "content": "\n\u4e0d\u662f\u7a0b\u5e8f\u5458\u800c\u4f1a\u7f16\u7a0b\u4e3a\u4f60\u7684\u5de5\u4f5c\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165667941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/165335862", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57752347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57752347/answer/155188419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\u662f\u666e\u901a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5728\u5bb6\u91cc\u5c31\u53ef\u4ee5\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29154811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29154811/answer/61484799", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u4e22\u5931\u62a4\u7167\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36241599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36241599/answer/166754373", "content": "\n\u5982\u679c\u65e5\u672c\u6ca1\u6709\u4fb5\u534e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u72ec\u81ea\u6297\u51fb\u56fd\u6c11\u515a\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167307721", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58860642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58860642/answer/164597045", "content": "\n\u5728\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u9886\u57df\uff0c\u4e3a\u4f55\u7535\u8111\u59cb\u7ec8\u4e0d\u662f\u4eba\u8111\u7684\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165918144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537297/answer/166235817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u514b\u96862017\u5e745\u67088\u65e5\u8d62\u5f97\u6cd5\u56fd\u5927\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467580/answer/166097829", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u6027\u8fd8\u5f3a\u5417\uff1f\u674e\u5c0f\u9f99\u7ec3\u7684\u529f\u592b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5c31\u5f88\u5177\u6709\u5b9e\u6218\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59071372/answer/165624326", "content": "\n\u4ece\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u6280\u672f\u7684\u89d2\u5ea6\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Google home\u3001Amazon Echo\u3001Rokid \u8fd9\u4e09\u6b3e\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166536116", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51230530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51230530/answer/133040194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u662f\u300c\u5728\u4e2d\u56fd\u957f\u5927\u7684\u4eba\u300d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59466595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59466595/answer/165809711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u6781\u7a81\u7136\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u6761\u5927\u88c2\u7f1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40980621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40980621/answer/166973769", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u82b1500W\u4e70\u5b66\u533a\u623f\u53ea\u4e3a\u5b69\u5b50\u5728\u5317\u4eac\u4e0a\u597d\u5b66\u6821\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8003\u8651\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166665985", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5f85\u4e4b\u4ee5\u767d\u773c\u3001\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/164604704", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58680686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58680686/answer/166777649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u8bf4\u300a\u8f6f\u57cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167107607", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48741493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48741493/answer/166587794", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u8001\u5e08\u85e4\u91ce\u5148\u751f\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u4e4b\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59373368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59373368/answer/164649966", "content": "\n\u89e6\u4e50\u7f51\u662f\u4e00\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a92\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/166367364", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166650104", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32102585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32102585/answer/166376474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c6a\u6db5\u6295\u8d44\u56db\u767e\u591a\u4e07\u4fdd\u62a4\u65b9\u8a00\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35351736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35351736/answer/68340025", "content": "\n\u6d17\u8863\u673a\u6d17\u5185\u8863\u5185\u88e4\u978b\u889c\u7b49\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58002344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58002344/answer/164324901", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u4ece\u9ed1\u6d1e\u4e2d\u83b7\u5f97\u80fd\u91cf\u5417?\n"}]